林鄭係天主教徒，我哋可以合法對抗佢就係發起反天主教運動，反到教宗都要回應

大家點睇？

發完夢未呀
港豬
香港收皮就緊

成日發春夢

港豬:聽日要返工 不了

我諗到有：
1.全港天主教徒一齊離教，轉信新教
2.神父修女就杯林鄭
3.廣傳「天主教壞事做盡
偉大的馬丁路德先要進行宗教改革」
4.全港僱主立即解僱公司入面嘅天主教徒（除非佢願意離教

新教聖公宗表示

唔like聖公會仲有好多選擇

早d訓啦
仲諗咁多做咩

根本就反唔到

咩都唔做實輸
做咗有機會唔輸

吓，淋病唔係習共教咩

佢話上帝叫佢選特首

其實叫教宗逐佢出教咪仲好

你可以試下

都做過啦
根本就無用

港豬淨係識坐係到 唱歌9叫
就以為可以贏
哂撚氣啦
根本就on9

學下人地法國啦

港豬 算吧啦
都係返工揾錢 生活算啦

做返隻乖豬咪唔洗死囉

弊在現任教宗都係親共

1.幾時反過天主教？
2.用番你個例子，係你自己孤陋寡聞以為必死無異
令全部人轉信猶太教咪唔使死

陳日君多次進諫叫教宗唔好親共，結果俾教庭高層覺得佢搞事

睇佢點回應幾十萬教徒離教都好

最好陳日君都離教
加入新教

所以話 繼續發夢啦

港豬 只是一隻豬
除了上班工作 什麼都不是

三毛發現案

支那地下教徒都唔只幾十萬，一鳩野俾教宗出賣晒都係咁

更應該離教啦

lm

其實你係代表邊間教會？香港言論自由但都建基於互相尊重。

政府官員未必合你心意，但係用宗教信仰詆毀其他人，你又點睇？

咩都試下無壞

你覺得反天主教會易過反林鄭？

係，唔出聲，逆來順受就係最好做法

市民唯一可以做的事

你可以改變自己，唔係改變社會

你反轉張床單先啦！鍵盤戰士

你精神係咪有問題？我提出建議就鍵盤戰士？
唔通揸住把槍迫人跟我意思？

神父修女一入教會就全部洗晒腦，
全部只會聽上級指示，所以好睇上面係咩立場做野

天主教係又點？ 又咪俾人改聖經改到天父係刁維尼

要求天主教香港教區將柒婆驅逐出教會

又得

琴日facebook見到天主教既人都聯署反對逃犯條例

一係離教
一係踢佢出教

但而家成個教廷都爭住瀨共，點會幫你搞林鄭

你個提議就好似話"發起反共產黨行動，反到習近平要出黎回應" 一樣
明明直接反林鄭先係比較易個邊，你就直去打大佬

媚共都係為錢
無信徒就無奉獻

有咩唔好？

咁就直接去搞反共產黨啦反乜鳩天主教啊
兜咁撚大個圈，浪費人力物力

共產黨怕香港人反對佢？

唉屌叻喇你去做啦